伯爵茶味真係好似condom陣膠味

總之就好撚難接受

你點知？